我正式宣佈反送中運動失焦

柒柒柒匿埋左一個星期都冇
已經成功令件事變成警民衝突
分化我地削弱力量
而家只有支持警察同反警察既聲音
跟住既遊行就係反紅媒反水貨客
雖然大家終於可以將對蝗既不滿盡情訴說
政府咁拖落去
逃犯條例 始終都係會恢復二讀
題外話
每一日追post
同屋企人爭論誰是誰非
同佢地解釋又解釋過 拗又拗過
一日比一日無力
磨滅意志

不過都想講句
呢一個月 辛苦曬各位記者

老老豆豆 送中個問題已經唔算大

就算送中撤回咗，我地都要繼續打落去

失乜撚野焦
依家反送中係一個爆發點
衍生出警權問題今日已經成為有史以來
最嚴重既制度問題 權力大撚過法律呀屌你
唔屌黑警屌咩

佢都係會演變成一個大問題

錯、政府縮埋驚察後面想靠佢地打散個運動、係中boss必須打

係引發左香港人見到好多香港一直忽略既黑暗面
黑警係問題
但我都唔想放過777

始終普選先解決到特首問題
而家始終要先對付黑警濫權
送中一再二讀嗰二百萬人又會再出翻黎
到時就可以順理成章升級行動

現實d講，佢應該唔會敢隨便恢復二讀
我亦都有信心佢再拎返條例出黎講個陣
一樣可以號召返咁多人返立法會圍堵

但係狙擊警察係依家最重要既野
否則777再拎出黎二讀個時
係立法會門口既警察就會係上曬實彈同有好多架裝甲第同水炮車等緊我地

咁唔拎最有號召力既訴求做主力？咁耐以黎五大訴求每個佔五分一爭取到咩？一次5樣野點對焦？不如搵次試下一個一個訴求黎？

咪理777啦 依家係全個制度既問題

其實我冇話唔正視黑警問題
依家就係覺得焦點轉移 我怕大家會忘記初衷

警犬就係最大障礙

好多市民都係因為濫權出黎

無失過焦

宣你老味咩 你乜水呀

老實講反送中已經唔係重點，今次要趁呢個機會改變成個制度

失你老母